送到門口啦，好新鮮

唔洗再用Android

咁淺色既

11色但3鏡?

防暴綠

唔係iPhone平，係Android機貴

岩

點解樓主可以影到隻綠仲樣衰過官網

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

可能android 影相 會變色

你係咪調過色嚟
Popo綠好深色，近灰

反哂光變埋色

我都覺隻綠色好靚但係已經用緊 Xs就費時換
性能差唔遠 只係差隻色同鏡頭

隻手都綠埋

佢送前有冇sms 你
我到而家仲未送到

好核突你影到

順豐打比我

可能S10自動影相變色，頭先2部機開相機都唔同色

android 機影相係咁架啦

驚佢遲過6點我公司個receptionist 收左工

shamesung

開air drop 收文宣

但 iPhone 無咁多新功能 gimmicks

android 多創新，iPhone 太保守求穩

好完美 pro+Tiffany blue 可sick apple唔整

平時用埋啲美顏相機
依家乜色都分唔到出黎

出部iPhone 都要開post？
又唔係開post用家討論

3眼仔

大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

屌, 我想睇實物色呀

記得開airdrop

自己tune光左?
實物邊有咁綠

鏡頭背面跟機身色真係明智 感覺鏡頭冇咁肉酸 又唔大咁

好想入手 太貴

希望下張相唔係跌爆個moon啦

垃圾po都上熱門
邊個唔用不推文就十世就窮中國人

好衰

唔係防暴綠咩？仲咩變左Tiffany

因為樓主用佢舊個部Android影

想要樓主部機呢隻色

Android最後的照片

帽事綠

可唔可以借隻手黎

又話隻綠色靚到斷貨 原來咁撚柒

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解咁粉綠色

屌你個logo反光見到apple logo明明你係用緊iphone

好柒隻色

你用咩機影可以影到變左藍錄色仲要偏藍
我岩岩先去掂過明明點睇都係灰綠

好撚悲哀。諗返起喬布斯年代，
嗰時蘋果就係創新，就係未來。
冇諗過有日蘋果會同保守劃上等號

有美國記者

我老婆黎，我唔要防暴綠 帽

帶套都睇唔到啦

有冇套係遮邊框唔遮背

記得玩airdrop

睇左實物個廣角有啲魚眼feel

最重要帽唔綠就冇事

呢隻綠堅靚

你呢句啱

垃圾機 送都唔用

iPhone 11 同iPhone 11 pro隻綠唔係唔同咩
11 就咁green
11 pro midnight green

好多葡萄撚話樓豬影得柒

私隱最重要

好核突

我俾多次機會你
用部11max影返個盒

變左綠帽綠

係安撞貴左
屎為都可以賣9500仲要冇play store
不過iPhone真係好撚貴

鏽綠色好核突

屌我仲以爲iphone11

呢個post 真係笑撚左 我又諗起華為機主影手傷口影極都影唔到個傷口

講電話果陣

變色好夢幻

m
可能係samsung s10影到咁

用緊samsung s10影

變左做Tiffany blue色

點解你可以影到變左咁既色
我影

右手係老婆 左手係二奶

屌 推行動post呀！
膠post查案post收一收皮先啦

Popogreen

你用咩機影

上熱門主要係因為多人 mon post
同你用唔用不推文無太大關係

上返你個時事熱門分台咪得
出面個熱門台本來就係全連登共用

屌你老母咪撚再post 垃圾，無人想知

係唔同架 但佢部pro同11一樣影到

呢張應該清楚d

咁善用下airdrop la

你影到好撚靚

I am always angry

求穩先係王道 你估個個都想買部實驗機黎解剖咩？

好用安全，又勁過晒100%嘅android機仲想點

有無link

支那網

得幅圖